想問下邊到有得買沙包 可供發泄

唔想打爛屋企啲野

如期打爆沙包
不如打破宿命

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

母豬巴打好deep

推